辭職文件被簽

諗住番去簽辭職d野
點知發現比人簽左
係咪要去報警

但依家比人冒簽wo

冒簽，虛假文書喎

正常點會俾人冒簽， 既然俾人冒就肯定有原因， 有原因梗係要報警查

係咪白痴架？咁都唔報警

就咁去警處報案就得?

咪臭係

唔係你本人會簽左你份文件？
個份文件先搵番有關同事證明作廢
你再搵份新既簽過

可能人地唔小心簽左姐

其實我口頭講左RESIGN
但依排唔得閒去簽份野住

所以我覺得佢係嫌我遲先冒我簽名

告佢老母啦

隨時可以告公司賠番筆錢

份文件幾時簽對你離職份糧有影響
咁樣係足夠理由報警
當然多一事不如少一事 學人做報警撚你估好撚爽咩

當然多一事不如少一事 唔好報警到時發生咩事自己硬食就最爽la

問清楚咩野事啦，可能好心幫你整，等你番黎先整可能當你short notice呢

當然，你驚有咩事冒報警都可以

樓豬怕事點會報驚